Hi 花自己車

出車掛住望左鏡，on9 冇望右鏡扭軚轉 hi牆

睇到4個手掌位闊加凹痕
有冇車房好介紹我住新界東

巴打唔好笑住啦
有冇咩介紹

唔好整住，睇你仲會衰，不如依家花左放膽去練熟再一次過整

又驚 hi 花左手邊部7人車
其實問過停車場姐姐
我左手邊係一直冇人租
但今日係時租臨時俾佢泊低
平時都要摺鏡泊入去

補多張先

咁都好瀨人地泊你隔離
泊街咪死得
巴打平時去開邊頭話聲我知

你啱嘅
同人哋都泊得靚仔
闊到有一個人身位
襯隔離空咗要再練下
平時出車多數冇車
真心有啲壓力
好在自己花
所以入街錶L位會好啲 (牛皮沙村)無問題
至於去邊就冇定
呢輪揸開科學園馬鞍山練習
最遠荃灣/觀塘/九龍灣

過左司機位先扭就實無死

呢個真 花左反而先唔怕去盡d 感受個位置感 熟左先再整都未遲

如果師兄泊林士街多層/荃灣多層 咪花得仲勁

一次半次一定會啦 一開始唔識就位
我p牌嗰陣 hi到嗰噠仲大幅過你
從此之後就好小心 再無hi花過無炒過車了（雖然仲係成日飛車）

練多啲快啲上手就好入隊啦 好多細路要家長接送

平時都好小心出唉

我一陣落去問下啲車零件舖
問下粗蠟同拋光蠟搞唔搞到少少
因為睇落啲痕係啲柱灰印落車門度

上次泊利安停車場個入口都超窄
個次都驚驚地但冇事
(呢部係 Previa)

下次一出條柱就開鏡再望清楚再扭
我好多 friend 話都好似你咁講
多謝巴打

等我操熟啲先

宜家到著唔到冷氣

用牙膏

啱啱DIY咗少少
多謝巴打關心

簽名事少人無事先可以做世界冠軍
當錢7粗咪腳車揸心會好過d

都錢七啦
06年車
5首

06年5首就由得佢啦 唔好搞到生鏽就算